預言 4/10 起 將會有新一輪的屍體發現

女死者 多數被發現於 黃竹杭 赤柱 鴨利州 瀑布灣 深水灣 淺水灣 尖沙咀 紅磡 觀塘茶果嶺一帶水域 死因為自殺 意外墮海

男死者 多數被發現在灣仔 北角 深水埗 上水 天水圍 葵涌 死因為自殺 工業意外 被困失救 不明死因

大部份個案死因沒可疑

集氣求炒車

一定要炒車

Lm

又係你呀樓主
跪求炒車

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

推

冇可疑

要prove 要記錄哂D case

希望手足有做齊TG scheduled message

希望炒車

巴打地點有，時間有.介唔介意具體講多dd 比我地知應該點做

上次你講到應一應，屌唔好再咁啦

你點知嘅

唔好再中啦...
你有前科. 好撚擔心

裝定d cam 去影佢地

你點影架

邊有白警
係嘅話晨早爆咗料啦
點都好唔希望樓主講中

又係樓主

樓主又係你 唔好燈啦

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

唔該住個頭嘅手足對住個窗口裝返支cam
住海邊嘅就更加要裝cam

求炒車
仲要咁多地方

樓主

要炒車

一定要炒車呀

可唔可以登報預告下？當課金俾蘋果

ching 炒車plz

唔好啦

樓主係咪真係識算命
btw希望炒車

集氣係炒車。

夢預知?

樓主唔好再講啦

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

天有眼！總有日成班狗要血償

樓主點知

求炒車

有無人知佢而家點？

求蕭生喺節目照讀一次

炒車呀

好撚心寒

你點判斷?

lm

tui for justice

又係你

講比蘋果聽

唔會啦，宜家已經變成新屋嶺山火，遲啲運埋返大陸

tui again

ai tui

嘩屌差唔多全部海域你都講晒，實中喎

好唔想見到你呀巴打

留名等炒車

721 831

個重點係有屍體

希望你炒車

你點知的

炒車！

可以點

真係要搵人做狗仔隊mon住

你點預言的

應該西貢馬鞍山有浮屍，西沙出現過警察

10月4啦

有冇更多內幕

今日又有啦

大埔
獅子山

推 今日兩單

對面岸有

日子中

Mon post 狗避到上獅子山

唉 炒車唔該

求下你炒車

想問下點解男女要分開dum?

希望係炒車

123

女的比人輪姦過,一定要浸爛條屍唔係家人可能睇得出
通常浮屍太臭太恐怖家人簽完唔理

男的比人打到骨折內出血,內臟碎,身體情況 比較似墮樓的屍

救命好恐怖

獅子山西崖有黑衫黑褲黑背囊墮崖男屍

今次炒車好嗎？

都係嗰個海

我中地點

shit⋯⋯好似中

中了
海怡

你又燈中痴鬼線

你冇撚野下嘛又中

又中

不如你收下聲

唔好再有啦今日發現即係死左一排

樓主你點知的

樓主係咪知道咩內幕消息

好撚恐怖

cls樓主 睇到我心都寒埋

Cls估中
你點知的

中咗。。。

海怡！！！

中

你係咪真係知道啲乜野

屌我特登搵返呢個post

其實真係好無力

Push

我有個諗法，狗可能專對一啲喺香港冇人冇物嘅被捕人事特別招代...失蹤冇人報死咗冇人理，就咁當屍體發現之後close case
但就算係，我哋有乜嘢做可以為佢哋攞番個公度呀

五六日遍地開花時棄屍 出面一班popo蒙在鼓裏
平日先被人發現 捉緊咩棋?

屌你老母咩你點知的架屌......

????

運動已輸 將被清算

不如講下點救

無可能預言會中。好撚可疑!!!

一係你係鬼(良心警)
一係你係真鬼!!!! (亡靈)

block柒你條on9仔

白警？

想炒車？你醒未呀？屌那星 天真浪漫

係咪佢???

唉 講真相得唔得

929 101 兩日發夢港島區被捕被捕人仕大部份都送左去香港仔警署 唔知關唔關事 大家都係南區 實有啲被捕者冇律師去見/保釋 會唔會就係咁所以用另一個方式出返嚟… 求炒車

利申 幫過fd保釋 知到點locate被捕者

今日已經海怡半島 女屍。。。

求炒車please

push

唉

今日有一單

似佢

我知咁講好仆街
但係點解呢兩個月咁多被跳樓被浮屍案
都冇人嘗試將事件整合
講出去畀國際知
外媒 twitter reddit 乜都好
咁先對得住死去既手足

香港人自己嬲係冇用
我哋始終都要靠國際勢力

辯既搭法唔同 應該唔係

因為搵唔到實則證據

10月1日被捕,有沒有當時VIDEO,想睇下對鞋.

Psuh

已經有女浮屍了
樓主登中南區

收皮啦

屌你老母
又中

這位手足?

Sigh

搵下片睇下有無對鞋

dllm唔好再預言啲咁嘅野

我冇嘢講

條褲似

頂你
唔好再出post
又開始啦diu

屌，咪撚講中啊

樓主講兩句

cls

點知

屌

［內部文宣］不定時再推下 我冇嘢講 我要驗傷

被捕望鏡頭好撚重要呀
入黎推post喇

共產黨不得好死

.....

屌可唔可以炒車

屌又中

圖一個女義士個樣有d恐怖

樓主當初點解會咁預言?
次次都中 屌

真係好希望炒車......

炒車please

炒車啊屌

屌，我想炒車得唔得

樓主根本係狗嚟 dllm

我屌d死黑警老母

中咗，10月8日，海怡發現女浮屍

舉報樓主, 一定係死狗

......

正評求炒車

屌 又係你

仲唔畀我捉到你?
你
點
知
的

樓主係咪知道d野

樓主講真相啦求你

樓主安好嘛

樓主直接確認死者係手足

樓主知道真相唔講等於殺人兇手啊

點解又係你？
你係狗？

屌 仆街

...

風水大師
點用金剋木？

WHO ARE YOU

其實樓主就係變態殺人犯

被捕一定要律師幫手

又講中，你究竟係咩人？

希望炒車 屌你老母

大家冷靜
起完底。佢有好多風水post

會唔會風水撚

希望炒車 不要真的出現 😢

將啲預言同結果集埋一齊講得唔得

預言家

出現咗啦，鴨脷洲有浮屍，疑似女義士，樓主第二次講中

係咪真係風水佬預測中咋

樓主可唔可以講下你點解知？
好心痛。。。。。。人命何價？

屌 女手足鴨脷洲
你點估設計出嚟架呢啲地區

你究竟點知

屌 又中 樓主究竟係邊個

唔好再中啦

樓主... 你好心嘅放多啲料救救手足，下次可唔可以出事前就放料呀

你係邊個...

推！

講真呀白警都比中共撳住晒㗎啦
分分鐘樓主就係呢啲渠道知道或者佢自己本身就係
咁總有好人嘅但係有啲事就真係唔方便大大聲打鑼打鼓咁公告

Anyway我哋真係要小心

起一起底，樓主真係風水撚

屌你老母
block

連仔，check佢IP唔該

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

炒車算啦好唔好

唔想手足有事呀

屌你老母你個25警拎證據出黎指證班仆街啦

屌！

又中多次

樓主要小心安全
每日同可信既人報平安

中晒

樓主不是預言家
係狗
痴撚線...

樓主如果還有憐憫之心
請還死者公道

希望大家唔好又沉迷做神探！
記住 贏左我地先可以幫佢報仇呀！！

。。。。。。。

shit黎料啦黎料啦

出黎指證啦

仲要話4/10起
死因都講幾個

我哋需要海岸巡邏隊
睇住有無黑警棄屍

依家仲不停講炒車炒車 根本狗已經殺左唔少手足 你班人仲不停想炒車黎俾怕事既自己一個籍口唔幫佢地報仇

一日仲係咁死 咁唔想面對現實 死既人一定愈來愈多 咪等死/拉到無人敢出為止 港共有的是時間

時間一直都唔係懦弱抗爭者個一面

仲想俾籍口到幾時？

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

頂呀 今日屯門一單工業意外

樓主快d去美國篤灰啦

G

炒！車！

炒呀

我地一定要贏！！贏左先可以名正言順幫手足沉冤得雪

炒車

睇完樓主啲記錄
原來佢都係估下

樓主點解除左預言外 唔回應巴絲既問題

求下你 如果係有內幕 求你做好事 救香港 一定會有好報

手足

如何算出 自殺 定 他殺？

死因沒可疑 是誰決定的？

其實佢地一向都係咁做野 只係今次浮哂水面咁解

淨係地點唔中

你開口中咗

射咩左 我打左天水圍

黑社會 佢地唔會查 唔查就無證據 無證據死因庭都無佢符

又黎

你係風水佬算出嚟，定知道啲咩？

其實 我呢個預言已經唔準了 因為好多已經經水陸兩路返左大陸 香港能被發現的只係極少部份

爆多啲

心寒

推呀 屌 樓主可唔可以解釋下

你可以唔信 卦像顯示 依卦直說

樓主
你係咪差人？
公安？
政治部？

放D證據出嚟
救下香港人

我信呀 屌

p牌推唔到

高手👍🏻

如果有鬼神
巴打可唔可以做奇拿 剷除社會瘀血

以上階否

真係卜掛？

我想知 我地再抗爭落去
咁我地勝算有幾高

可以留tg幫我卜卦?

屌。。。

夠竟死咗幾多後生仔女

This guy is so accurate. Maybe is poop.

易經 玄學 五行生剋
即使幾日前出貼都大把人唔信
所以信就信 唔信就罷了

有冇得算下香港幾時好返
林鄭幾時落台
黑警幾時死

仲炒咩車依家成個香港🇭🇰係咁死人
除左黑警仲有咩人會殺香港人

屌 有冇掛到事態發展

求你 講下

如果整個運動未在22/11前被收皮 是有機會影響整個中國的 最少能令整個中國既人公民醒覺 就好似我們的雨傘運動 是醒覺運動 幾年後的蝴蝶效應才是真正的社運

樓主 上回講到

黑狗同手足同屬水，而金生水。（請修正字眼）

如今黑狗經黨鐵運兵，加上封站，呢一着正正克住手足。

有趣是，手足近來喜歡裝修黨鐵，有些站關閉了，減弱黨鐵的力量。

其實，你怎樣看這是否對沖了對家那步棋呢？

我唔可以再講 我怕有人上門拉我

同意樓主。22/11接近區選，怕就怕啲人血債票償選完就收哂火，自我毁滅。
呢場你持久戰，撐住呀大家！

雖然想炒車，但現實一定會發生

宜家抄車 已經無意義了 因為抄車只係無被發現 唔再代表無人死了😭

樓主記得每日搵信得過嘅人報平安！！

我信

平安

樓主自學定出去學？

有時借鬼神之說來講真相係為免責

幾時有外國媒體黎做investigation呀

Please fake me, come on

咁多冤案無人理, 個個淨係關注警暴, 你地對唔對得住一班手足
警暴只係分散你地注意力掩蓋佢地強姦殺人嘅事實咋!!!
花咁多時間嚮無絕對 對與錯嘅暴力上面點解唔咬住殺人棄屍呢啲永不超生嘅地方

我屌哂你地老母

應該係「白警」

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

點預言出來架你

中撚左😱😱😱😱

巴絲都要小心呀

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

中左咩

點解仲安慰自己係炒車

點預言

未有家屬可能係搵d冇親人既黎殺死?
呢d資料得政府有

大家其實都知咩事，黨鐵SA手足都俾人打到就死，你估真係冇死？咁多浮屍？

推左先算

chisin

邊個話個站山左 就代表載唔到D狗...反而仲方便佢地

不是這樣的 卦像顯示
是攞左另一個人既身份 去取代被補者
然後釋放被"被補者" 所以被補人數好高 被落案人士好少。而本身的被補人士，女的大部分是自殺的，因為她們不能再接受到自己，部分是虛脫死亡。

男的多數被豬隊友錯手弄死，有好多時係玩大左，估唔到"整"死左。

我夢見的
載的不是真狗 是假暴徒
所以嬲醒了

tui

驗屍同指紋應該都呃唔到?

unite個位？

樓主可唔可以講多d
唔洗講到咁白 曲線都得架你似係知道d嘢

平伏唔到......屌

每晚輪班睇海邊

第一次講中當你好彩，但第二次都中...兩次都中埋地點...巴打小心人身安全

中咗鴨脷洲

巴打你用易經占卦再用感應？

樓主重有睇到咩？可比d 建議大家？因為其實大家無力感都好重...

你有冇睇過少林足球？

是

配合埋樓主個名
好撚驚

明白

唔好阿

之前而家有海關傳聞有white list
唔掂得亦唔查得
運左咩上去都無人知

有d 野 改變唔到 面對住國家機器 要贏一定要有國家級既支持 西方社會要d 咩 我地就呈現d 咩比佢地睇 佢地要抗爭 但接受唔到破壞 我地就呈現比佢地睇

共產黨是派假暴徒破壞 將我地打做成真暴徒 四處破壞 呢d 野 西方人唔會知 我地要翻譯成英文話比佢地知

文宣比勇武既力量強大 佢地可以翻譯晒香港發生既野比西方人知， 被自殺，被裝修，被黨鐵假壞cctv, 被黨鐵假壞機，呢d 野要比西方人知。勇武唔可以變成真暴徒 但可以變成自衛隊 保護和理非，有勇武保護，和理非先敢出嚟同行，同一齊帶口罩，如果勇武變左真暴徒，和理非有時想同行都難。

屍體呢兩個只貼中四個 其實仲有好多 有d 已經唔係香港 有d 未"發現" 現在發現個d 係意外 部份係在生時運送境外途中走甩的 所以佢地真係浸死的 你今晚可以唔信 過兩日就會明我講咩了

要炒車啊

抄車pls!

明白了

ab 各位明白未

你想點呀究竟

係，大家既角色都唔同咗.宜家已經步向國家對國家層面.
而非國家層面既做法只會加劇-狗，政府等...

所以要因應變動去微調一下個部處，如果唔係只係比柒婆同支黨牽著走！

另外屍體果度我諗大多數人都一樣..唔想信同唔敢信

等兩日後樓主炒車

願死者早日安息

求求樓主唔好再中喇

今晚上水站，黑狗扮破壞上水站 （破壞程度之後先知）

既然金旺水，黨鐵旺黑狗

如今黑狗卻反行其道，自作孽破壞黨鐵，咁就捉到正，有趣！

心痛其他被害手足受苦...

睇到訓唔着

我十分希望10/10 不要在西環 摩星嶺 鋼綫灣 雞籠灣
或 鑊底灣 西草灣 一帶發現屍體。

香港人一定要集氣 一定要抄車！

我信你！

要炒車呀

樓主係大寓言家？

請求各尊貴嘅立法會議員幫忙：

我哋盡晒自己嘅力，都只可以攞到有限嘅資料去收集整理，但係議員可以有更加多嘅途徑去攞到我哋攞唔到資料

有冇議員可以幫到我哋香港人，好多嘅義士，死得不明不白嗰啲，追尋到底，指出一切謬誤，開記招逼警察對質， 還死者一個公道？

非常感激！！

可唔可以預言吓班黑警有咩下場

樓主請小心人身安全

黑警死全家
黑警落地獄

所以我地要贏 只有贏左先會水落石出

樓豬

巴打講運走左呢回事
呢幾日有個海關報料POST
已經講佢地收左ORDER
有種上頭批左既白名單，可以唔需要查車就可以直接出境
恐怕都係呢D....

Ok

你條友炒車啦

fuck...

佔中既蝴蝶效應>今次
今次既蝴蝶效應>下次
一日都係佔中既錯

荃灣個次 占卦連車牌都起到
介唔介意起埋犧牲手足身份證 咁咪一清二楚

巴打你可唔可以唔好咁準

真係就嚟崩潰

手足，呢隻人血饅頭食得未，我寧願煲大個疑點等炒車好過而家不明不白咁估估下....popo無解釋過係咪手足，只係話唔係佢咋，真係問下身邊發緊夢既人有無d唔知去左邊度訓拉好嘛

睇到驚

樓主不如開個group傾

住嗰度既巴打留意下有冇狗喺你屋企有可疑行為

唉 希望炒

求炒車🙏🏻

屌 我哋點算 一路咁死人又搵唔到真相

巴打究竟咩人？
上次荃灣海濱屍體發現又係你

仲要上次死者未死
(好似仲係同女友搭緊車)
你已經出post

但佢上次唔係算命
(唔通睇水晶球
)

報咗平安

平時嗰啲係咪道友/非法入境者？
定係咩人 無人無物？

佢上個荃灣post有埋車牌
算係點算？

但佢出post時間
死者仲在生
佢已經預言會有屍體

可否講吓當天咩環境
有定心理準備

有冇諗過樓主可能係白警
你係咪有咩想講 不如講白少少？

咁原本嘅家屬都一定會知
點用"另一個身份"？
安撫兩組家屬？

外國勢力黎了
有冇人有跟開數據

SolomonYue問嘢，大家入嚟幫手解答

而家最好係應該要比狗更快發現屍體...

徐sir 既影子
白警

咁樓主首先個人
要唔喺香港先

佢上面都講咗
有啲係逃走嗰陣浸死
似乎match到點解海怡女死者
衣著整齊 全黑衫 黑鞋

你自殺會唔會咁樣black bloc?

我屌...

阿sir 你點知架

逃走？
比人狗掉落海就真
你有幾何聽到有人可以比狗捉完走得甩？

sources?
依加有文字對話冇用
上次已經有單用懷疑死者電話報平安

你係咪搞笑

唔早一步怎能分辨是否手足？狗一發現就封現場，咩資訊都係得佢講。

事情係一啲都唔好笑，但非常時期要非常做法。

邏輯問題 如果狗殺人佢會唔會比你早一步搜到證
如果唔係狗殺人 你早過佢又搜到咩證

pish

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

之前啲懷疑有部分係炒車
岳巴嗰個
係既係朋友 又係輔犬

逃走 =/= 走得甩
死咗 唔叫 走得甩
走得甩 唔會周圍同人講
所以無聽過 好撚正常
(無話樓主真定假
(不過佢推斷我認為合理)

另一樣嘢
係屍體衣著 有著衫而且整齊
如果被人掉落海 兇手剪爛啲衫
剩底內衣/直頭裸屍唔好？

只要用whitelist 車夾上大陸大西北
（同李波一樣）
但用水路
如果途中反抗就畀人搞毒打
走唔甩
我都揀死

走得甩
就跳落海博一博
通常唔係熟水性就一定bye bye

And

每次發現一條
就是旦放一個
自然一定否認
根本兩個人

好多人失蹤
家屬可能以為去左朋友度訓，出左去衝，而且好多冇身分，面容潰爛斷手冇 finger print 根本verify 唔到

keep番黑衫褲可以係恐嚇作用
唔係黑警做都可以係支警做

樓主係點知咖
有冇方法阻止

嚇邊個？
故意將唔見得光嘅嘢浮面
對家未嚇到 自己一身屎

佢應該講緊被捕呢個身分
例如有一日落咗簿/公佈咗有70名被捕人士
點知整死咗一個叫A
咁佢地始終要交返70個人出差館
就周圍濫捕/綁架身型相似嘅人，然後搵到個B
就將A棄屍，改拘捕咗A嘅record做拘捕咗B
咁A就變成係失蹤後自殺，唔係被捕期間身亡
而可以證明黑警做假嘅人全部唔會出聲（球證裁判全部都係我嘅人，你點同我鬥呀？）

示威者被殺好大機會被黑警用私家車拐走個批

咪撚害佢啦，屌你死P牌仔

Sorry

屍體點都要浸咸水一段時間。

假設狗守水域，即係此地無銀，記者就要突襲。
假設狗冇守，呢段時間就係睇水流同埋人人都有機會發現，需要嘅只係唔即時報狗而係拍低證據。

天網恢恢，總有啲蛛絲馬跡可尋。

真相往往係sad，但至少不會令手足枉死

白你老母呀
一係立即篤灰唔撈
一係繼續同流合污

雙位數？ 三位數？

有少少地圖炮 不過LM先

但睇返舊預言post
樓主都係人手轉人地既msg..

見佢喺唔同post講嘅嘢都有講玄學風水嗰d
不過淨係算命我諗上次唔會連車牌都知

聲稱人手轉 冇人同佢一樣分享過
上次我記得開頭話佢係路過見到
有巴打叫佢影相 樓主話唔方便

咩事？

原來係咁 thx!!

粉嶺火車站有人跳樓

pushhhh

嘩 唔怪得隨街捉人
係望一望 再突然衝埋去
而事主隔離啲人
有時係無一齊拉
咁多個人 淨係拉佢

炒車吧

你一定有份棄屍

陳同佳都諗唔到佢殺左條囡會搞撚到蝗國人唔睇NBA啦

FB 有人POST

唉 改左地點。。。。

巴打個句女被捕者不能再接受自己可唔可以講白d姐係遇到咩對待

點算呀

幫手推

運返大陸做咩

有圖 疑似有手足比黑警揼落街

係唔係呢單...中哂

唉。。。。血都無 你話呢。。。

呢啲一定要炒車。

屌你老婆

可以點幫⋯⋯
樓主比提示好嘛？唔想再有枉死

又運大陸屍？

中聯辦？ 統戰部？ 定港澳辦牽頭？

我接受唔到

連中幾單
樓主出黎講兩句得唔得?

唔好再同我講 831冇死人
打撚死我 我都唔撚信

中共就係要咁樣嚇我地
嚇到我地唔再敢出
唔可以比佢成功㗎

各位枉死嘅手足們
求你在天之靈
保佑我地 一定要為你地 討回公道

唔好再有。。。

....

預言者

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

樓主又中..

我屌。

屌， 好似中

屌？

樓主你係咪未來人

白警比d實質既證據出黎救下呢個腐敗不堪既香港啦

呢個post要畀多啲人睇到

樓主有無諗過自己係殺人犯幫兇

樓主如果真係知d野去美領爆料啦當為左咁多手足 唔可以比真相掩埋

啊sir 不如講詳細啲
求下你

謝振中，記得篤左灰先好走，一手交一手，你篤灰我就唔搵CIA去搞你

係未之前預言韓寶生個位樓主

牙中

過2日知你講咩依句加15歲手足，真係中撚晒

有冇人知直到目前為止究竟有幾多單浮屍無可疑案？

謝sir

好明顯係

巴打你真係好癲點解次次都中

樓主連過兩日依樣野都講中埋

留名

走甩嗰時浸死......

樓主係差佬

樓主玄學救港

仲要"今晚你可以唔信,過兩日你就知"
大多數人理解過兩日即係大概48小時
咁啱又係今晚黎單咁既新聞 CLS

最後

求一家要炒車

點估到過兩日真係兩日先得架

樓主如果你唔係差佬 咁你著定草 小心安全

💔💔💔

樓主你究竟係咩人

想問樓主
有人話之前報係啟訓既浮屍
有郭既朋友貼完相出黎後
發現根本唔係郭啟訓既樣黎
反而極似太子831下落不明既韓寶生
然後真既郭啟訓就被捉左去中國
用另一個身份生活

有冇可能

又想大家炒車

一定要炒車呀
唔想再睇新聞睇到喊

有相？邊度？
我一直覺得洗黑錢既敦啟訓已經著草

樓主你仲喺唔喺度啊

[831]極需要確認太子義士平安 以結束討論韓義士下落

仲有 郭既朋友話果個自稱係郭啟訓既女朋友
根本唔係佢女友

會唔會洗黑錢果個郭啟訓已經著草
然後浮屍真係韓寶生

1011凌晨 懷疑popo棄屍

韓寶生比人fc哂仲在生
我覺得樣都唔係好似
我覺得係另外一啲手足黎

有冇相關資料
因為我一直都以為未搵到佢

而之前自稱係韓寶生既根本唔係太子站果個韓寶生黎
係另一個同名同姓

真？
即係個fc都流料？
但我都係覺得唔似

應該係 因為直頭睇過果個自稱韓寶生既facebook
佢的確叫Johnny Hon又係同路人
但真係唔係太子果個

樓主 無論你係乜嘢職業都好 記得萬事小心
好多謝你 你係一個真香港人！

好似話仲在生呢個係真係叫韓寶生
失蹤嗰位手足係同音 d人估佢叫韓寶生

夠啦呢單已經close file，郭啟訓真係郭啟訓，個女朋友都係真。

有幫助開被捕義士嘅人士已經確認埋，仲想鞭屍到幾時。

確認左啲乜 確認左韓寶生平安 幾時有確認過？
之前果個自稱韓寶生既根本唔係太子義士
如果有確認過而我miss左
可唔可以麻煩你提供資料

仲有 郭啟訓朋友post埋郭啟訓個樣出黎
根本浮屍就唔係佢個樣

點解你咁想快啲close file?

【突發】2019年10月11日
凌晨00:30-00:45

有市民發現到有為數7至8個全套武裝嘅防暴警察 及大型旅遊巴出現係西環域多利亞公眾殮房附近，發現警察利用大型旅遊巴作一個視覺盲點，走入旁邊既窄巷 而該窄巷 能夠通往岸邊！其後當警察發現市民留意到佢哋行為嘅時候竟然對該名市民作出一個不友善嘅眼神！
令人懷疑警察再次作出令人心寒嘅棄屍行為！ 希望各位大家可以留意下呢幾日會唔會發現多一單浮屍。 而水流好大機會會流向南丫島以及長洲一帶！

所以在生呢個只係同名同姓
但太子韓寶生其實應該一直下落不明
我推斷合唔合理

10月8日，男，工業意外。
中咗

屌 睇到最後嚇親
你平時卜開卦都咁準？
再唔係你一定係知情人士

太子個位未比樓主預言出來

呢啲嘢唔好不了了之，人命嚟架，大家都知有問題，但個個好似過一排就失憶咁

勁po要推
樓主去左邊

cls 樓主根本知好多嘢

已中

神預言

PUSH

我覺得樓主好似 劉德華套"大隻佬"

睇番樓主過往既post
應該係識術數，風水，占卜問卦天文地理個d

屌老味 樓主

樓主 你安全嗎

點會

樓豬可能係警隊入面嘅鬼

樓主一係玄學高手，一係知情人士，9up冇咩可能中幾單

觀塘茶果嶺一帶水域

巨炒

姐係黑警有份推謠言為死者配上示威者嘅身份
再推翻自己嘅謠言
營造示威者發放fake news嘅假象
從而想提高黑警嘅公信力
？

樓主
真係要講多啲
拜托你

樓主個職業好撚癲

Up

已在昨晚證實浮屍身份 信我未

女既被姦 男既骨折
唉

巴打炒車啦

唉屌，睇到好撚想喊

之前有人話我完美馬後炮 所以我預言幾日後會發生既事 我仲知好多野 不過有人話我食人血饅頭 我唔想講太多了

樓主你仲喺度就好

仲有好多港豬自欺欺人，未去/肯變種；
戰爭一早已開始必然死傷慘重，要分工分種去做適合崗位...

呢單做咩 好驚

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

樓主我一直都信你
唔好比對家打手影響
係適當時候、安全情況下 求你繼續爆多少少香港人需要真相

大家去自己果區海岸附近裝車cam
過幾日睇下有無發現...

香港好恐怖

大家都明白唔會一時半刻收到黑警皮
但係星星之火 可以燎原
求下你 多謝你為公義發聲

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...

樓主我信你

可唔可以話比大家知可以點識破popo?

識破又點 香港法律已經監管唔到佢地 無一個機制會查到黑警 有法不依 吹撚賬呀 已經係新警隊文化。

記者 議員 法律界 商界 其他專業界別 甚至其他紀律部隊既譴責/壓力 根本對佢地嚟講係晒氣 聽都唔洗聽 直接飛過

大家仲集中係識破 踢爆 Fact check 有咩用？

為公義，你唔可以唔發聲

未知你可唔可以答11月22號左右既前後三日，仲係唔係決定香港未來/中國形勢既關鍵日子？當中係咪因為有核彈事件仲談判緊而成為最大未知數？

樓主

定時回覆下 / 開新post 俾各位手足知道你平安。（講下玄學野）

當你知道既野太多，會有危險。

好人 祝一生平安.jpg

多謝你有勇氣講咁多嘢出嚟，希望你可以平安

我太遲先發現呢個post
頭三段exactly同我諗既一樣 好高興大家有相同既諗法
見你最後一段講 再加上另一個post有人提示香園圍時
我諗到d野了。。。

出事前有冇得救
唔想知係等睇新聞。。。

支共惡撚到係國際上蝦蝦霸霸
就知靠香港制度無嘢制衡到黑警
大家唔好再對港警有任何幻想 佢地已被收編為國家級維穩部隊
一個政權最驚唔係明刀明槍 而係民心動搖 殺左你肉體殺唔死你反叛嘅心 呢樣係根本
點解要咁狠心對我地嘅年青人？因為政權當佢地係敵人 戰場上果種
作反嘅人就唔係自己人 係敵人 要滅絕佢地 唔需要感化 咁講好殘酷但會否容易啲理解同調整自己底線防線？

推上去

對唔住師兄 我既能力有限 真係解答唔到你呢個問題

我只知道22/11 小雪 運行該「亥」這個密碼 亥為亥水 換言之對我方是有利的

至於世運方面 中美貿易戰進入11月後會重見雙贏局面 2020年正式告終 而香港是貿易戰中的籌碼 有機會從中得到好處的

至於黑警 吊佢老母 落地獄緊啦

巴打係保障自己安全為前提下請盡量講

巴打知唔知嗰d性侵係本地警定中国警所為？
除咗拋落海又無棄於荒山嘅case?

有 不過係廢話嚟的 ： 唔好比佢捉到 真係唔好比佢捉到 犧牲左生命嘅人多到你唔信 呢點唔好叫我fc 我永遠都fc 唔到 甚至乎 我敢講 連一哥同林奠都唔會知道/相信呢個數字 能發現既屍體有人話已經係十年既總和 但我話比大家知 見左光既只係極少極少數比較「幸運」的亡者， 仲有好多好多係永遠都搵唔番 係永遠。。。

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

樓主小心d

..所以我一直都話

變既唔係佢地

係我地而家先意識到有幾恐怖

好人同壞人都唔係一時三刻就可以定型

樓主一定要小心啊

我覺得黑警見人就拉, 一來除左係發洩, 二來係要cover被自殺既手足

前幾日咪有單獅子山棄屍

我唔認為黑警背後咩人都冇

阿爺肯定有份

所以我哋更加應該打國際線

屌 好撚嬲

他們一直都無變 係港豬生活過份安穩 無晒危機意識啫

爺你老母咩

三係搞亂被捕和釋放人數數字 放便佢地做其他野

令我諗起運上去活摘器官。。。
中共做左呢樣野好耐

佢阿爺姐 又唔係我地阿爺

Ching太敏感

這就是我所說「不幸」的亡者。

一直覺得正苦有做一D恐怖人體實驗
因為捉咗某D人, (非示威者同示威者)
但實驗失敗咗
而棄屍
同埋我覺得亡者多係無親無故果D
先做成咁多人點解話無人出黎講話尋人

大家諗下, 被自殺手足家人大多數冇出聲會唔會因為已被送中

落手嘅人是黑警+秘密暴徒？

還是只係秘密暴徒連政府高層都唔知？

如果識被，向世界救援絕對有幫助⋯⋯現在是人道危機........香港人唔可以死得不明不白.....

你所講的數目，是否郭文貴講嘅數目？

出街見到已經少好多青年男女，死傷慘重...

唉 中共真係黎黎去去都係咁
如果將你呢個post同另一個post一位聲稱又係玄學上有能力既巴打一齊睇
真係諗到d野。。

有冇link 呀 巴打

各位幫你推

［文宣請進］時代革命有正式旗幟了

好得人驚但我哋真係係時候要面對現實

陳彥霖背景+失蹤過程整理

好恐怖

鳩估陰謀論
港警捉嘅人同武警假速龍捉嘅分開處理
前排睇到大陸新聞話武漢無啦啦消失左30個20-25歲大學生 呢個年齡層嘅器官係最健康同最有價值嘅
點解發現嘅屍體多數係女性、未成年或者年老？
被人捉嘅前線手足食得TG多 器官無咁健康 虐打佢地然後告上法庭坐監 係咪已是放生？
睇片都見到捉好多中後排青壯年 揀過？
呢場運動好多謝記者們 係鏡頭下好多經典個案俾人睇住有得追蹤 例如岳巴

18-25歲左右健康後生仔女 萬事小心

我公司

可唔可以問下公司有無人知佢出事前有無突然唔返工
同平時有無發開夢

樓主我相信你

而家有cam 都冇用啦
好多野都有哂片夠都係咁

吊你

但黑警唔係都係水咩？

我既推算係針對政權而言 至於黑警 海水同池水既分別 海量人民必勝 ! 我方必勝！ 時代革命必勝！

樓主建議手足睇下八字，趨吉避凶

之前有人算過會有重大人物變節企呢邊
有無算到啲咩

跪求炒車

大師黑警作業噤深，佢地條命頂得住嗎

人地真係玄學高手 點報美領啊 起下樓主底啦 個d話白警既人係你地唔相信玄學 呢樣已經好唔尊重樓主

支持樓主！
萬事小心

呢個要推

見樓主冇反對，我當我理解方向正確啦
但呢幾日諗過都仲有疑點
例如係前期可能係公佈咗真正被捕人數，先驅使班狗去濫捕填數
但而家我唔覺得公佈嘅人數係真
同埋可能唔係先濫捕後棄屍，係同時進行／先棄屍後濫捕
總之係碌到個被捕人數好大好大，令公眾追唔晒

樓主，信你，求你幫下我哋搵真相
呢啲人有屋企人有同學有同事
點解會一啲消息都冇
香港得七百萬人，其實唔算好多
無啦啦失蹤冇返工返學都冇人講？

見啲狗周圍咬街坊⋯
一啲好明顯唔係示威嘅都咬走就知係交數⋯
理由係呢個嘅話就講得通

樓主會唔會係popo，專登配合浮屍行動，預先放消息俾大家知，幫手製造白色恐怖?

要滅屍容乜易，點解要放浮屍落海? 因為要專登俾大家見到浮屍， 製造白色恐怖，反正見到屍我地都做唔到乜，但就可以嚇到我地。

有無諗過公佈既人數係黑警拉到既人
而一直偽裝成黑警既老解/武警
佢地拉到既人就係果啲無公佈既人數
上左佢地車既話
果啲人唔係送去任何警署或者新屋嶺
而係送去另一個post 所講既白虎山(?)
被共產黨折磨 痛苦程度比新屋嶺多一萬倍
捱到就如上面所講送左上大陸
捱唔住既就俾假黑警(都係老解/武警扮既) 送去唔同地方扮跳樓同跳海

我認為黑警係上述過程參與甚少
亦可能有份參與既其實係中共滲透落黎既黑警
因為以中共既性格
佢地唔會放心俾香港警察參與太多

利申 全部9up

想像唔到有幾多手足已經犧牲左

鋼綫灣...

唉...可憐我地香港年青人
一頭熱血想為香港而戰
點知抗爭結局竟然換來殞命....
香港人必須要相信接受呢場係民族既戰爭....
雖然去到抗爭街頭，心中怒火牽涉嗔恨
最後成為悲劇，帶來更多悲劇
呢D野係唔係避免唔到
亞特蘭提斯巴打
係唔係我地只能夠眼白白睇住D後生仔女要行呢條路
直至抵抗到打贏仗，先唔會有人再受害....?
易卦有冇顯示方法知道問題所在.....可以去改變到....
好難過

我唔撚相信香港嗰啲垃圾黑警冇份打爆人

黑警嘅目的當然係要製造白色恐怖同埋激發大家嘅怨恨
但我諗唔使搵樓主配合卦

純粹9 估

求下你炒車車，已經開始心態爆炸

100%

巴打 用玄學角度 連豬可唔可以救港

推一推

強帖留名

可唔可以搵記者直接詢問海關？

我突然諗起徐步高案...
佢果時害佢果班人同今時運動果班人...

Pish

追完post之後我個心好唔舒服...

same 睇完好訓唔著
樓主巴打可唔可以由玄學角度俾啲意見我地香港人可以點做

2020 正式告终係邊方面呀 係運動 定係貿易戰雙贏局面呀

貿易戰

巴打意思係，因果報應
上世被殺，今世報仇果d?

No, i mean 徐步高應該係發現左政府或者警隊一d好勁既秘密比人滅口

可能同一場合見到其他手足被狗打死⋯所以⋯
殺左人果d狗，一定晚晚比亡靈索命呀

要比警察早攞到屍體？攞證據？
有無可能？

我屌 你預言咗海怡

點Cover? 唔明

咁你又誇啲..

留意下周圍有無可疑既黑警

唉烏鴉開口中

no 死左既手足應該被狗方法系困住左

宜家嘅共狗撚係中國文化咩

一場文革已經令中共無哂中國文化啦

利益文化

推
仲有巴打你知唔知香園圍嘅嘢

荃灣, 油塘, 海怡半島有一個共通點

住近海既手足,麻煩裝返隻CCTV向海幫手監察岸邊活動

有人講過中共10年內收皮，樓主點睇？

亞大⋯大埔有工業意外，男屍⋯
係米射歪左

唔出奇啦 咁多mon post 狗